聲優愛好 [8]斷手王

性別 男性
出身東京都
生年月日 1985年9月3日
血液型 O型
事務所 VIMS
聲優2004年出道，2012年歌手出道

-PONY CANYON 2003年VS試音的決賽份子，後來加入ARTSVISION，2004年《帝國千戰記》正式出道
-擁有中性的聲音，能演出從少年到青年、動物等各式各樣的角色，亦曾被評為外型中性、有時會被誤認為女性
-中小學時代曾擔任過學生會長，體育和美術方面活躍，具攝影技能
-第七屆聲優大獎男主役獎得主，同年移籍VIMS，次年成功冧莊，是該獎項的第一人
-與神谷浩史、安元洋貴、小野大輔、豊永利行、木村良平、内山昂輝等人為好友
-目前有個人電台節目《梶裕貴のひとりごと‏》
-由於在短時間內迅速走紅並經常擔當主役的配音，一度引起不少人不滿
-曾經被傳陷入一腳踏兩船，不過那大概已成過去
======================

如前述，他在走紅之後配了不少主役，到現在都是一線級，但他到的角色總是有一部份會在作品途中因各種原因斷手斷腳，幾乎已成為了一個梗......
例子︰《罪惡王冠》櫻滿集、《進擊的巨人》艾倫耶格、《惡魔高校D×D》兵藤一誠、《加速世界》有田春雪、《甲鐵城的卡巴內利》逞生、《SD高達三國傳》劉備高達、《黑色子彈》里見蓮太郎 (數繁不及備載)

其他主要角色︰動畫《JOJO的奇妙冒險第四部》廣瀨康一、《創聖大天使EVOL》阿瑪塔、《MAGI》阿里巴巴、《蘿球部》長谷川昴、《一拳超人》音速索尼克、《流浪神差》雪音，etc
====================
舊 現討論串

前討論串

追聲優之必備網址
「聲研社」(高登巴打開嘅)

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「東山奈央Unofficial Fanpage」

大家去我開過的另一個post度